自衞團應該有⋯？

自衛團應該是什麼架構？

如何通訊？

後勤急救如何配合？

如何撤離？

如何保持身份隱密？

如何合理地出動？

是否需要與狗一樣，有一對自己的攝影隊？

集思廣益下

利申：P牌

自推